90後點心大師第二彈（越色彩繽紛既野根本唔應該食）知識篇

做左粵點7年，
見過好多無論點心又好，燒味又好，根本就唔應該落色素，但唔落你地班消費者又覺得唔夠鮮艷，唔夠靚。
比如某間皇朝既7色xx色咁，你地又覺得「嘩好令阿」其實全部都係色素。
又好似叉燒阿咁，見住佢落左成枝紅水去撈，燒出黎先夠色夠令，個人認為完全無需要。
結論係好多時根本就唔需要落呢d色素，雖則係食用色素，但根本對味道零影響，但你班消費者又會以第一觀感覺得好味d，其實係無謂～
所以鋪頭先至會落色素以配合市場上既消費者。

利申：做緊間公司係不含人造色素

宜家大把點心整埋D柒碌造型公仔
戇鳩鳩

所以咪話d人食色素食上引咁

Lm

某皇朝啲七色小籠包簡直戇鳩，啲味九唔撚搭八

所以完全唔明點解d人會中意呢d色素野食

坡佬美學
佢地覺得五顏六色就係靚

想問樓主做邊間
想幫襯

邊間就唔方便講啦

令你老母呀

點睇澳門有d魚型點心 大倉酒店

窮L 無周圍去。
有無相睇